689唔選絕對唔係好事

港獨之父咁成功令港獨意識掘起，而家先話唔玩

真係屌左出聲 , 問題d人仲覺得好開心講乜鳩香港有救 . 連個問題根源都未搞清楚

而家講獨變左過街老鼠仲話港獨意識掘起

無佢係施政報告鬧港獨真係唔會有咁多人關注…

原來你既講獨係指青年新政?
笑死唔笑死呀

梁游：人見人憎
梁天琦：收皮
黃台仰：等坐監
陳浩天：潛水發聲明
熱狗：變怨婦

請問繼續比689做個局面係咪會變好？

屌你地啦
人地選又話唔想人連任，又5000萬又ugl
好啦到人地唔選又話唔係好事
咁你講哂啦

我就唔想689連任既